下場屌西

不如你地下場打mma啦

講野唔好咁涼薄好喎

落水狗

俾人屌呀？

不如叫下場維爐打j吧啦

40M 買番黎避波

佢地抵屌架

扣殺

辛苦猁迷手足幾日都冇得笑啦

收聲啦死阿狗
4:0仲咁串

私人恩怨 軌迷唔關事

笑甚麼。最冇資格笑係妓
4:0/0:5 同 0:4/3:0 未又係3分-1得失
但係連西都冇得屌既人開post笑人
成個毒撚咁冇西屌

短鳩咁撚勇武

慘

你又知我冇西屌
你係毒撚姐 你估全世界都似你咩

慘過幾日都食唔落飯

你俾人追和

屌
隻重打擊
Jump

9弟仲好意思笑人

我贏3:0 點解唔笑得

佢弱智

幾星期後打熱狗 打獌
唔知佢地個文尼出唔出到黎踢鳩人地個龍呢

下場屌西

屌左西未

你地冇英超學咩人笑人英超輸波？

碌鳩太細 入唔到

手足ho ball

奶臭閪

下場折茅啦

乜輸左比夠阿狗 ？

搞錯左 下場屌尼先岩

樓主好撚賤

唔通阿妓有歐聯

又黎資格論

資格論既係你地又唔係我地，on99
要笑你，阿狗踢緊南北地區聯賽都可以笑你啦死痢狗

你仲話手足ho ball，兩個標準